[禾朗仍未開齋] 皇家馬德里球迷吹水區 (81)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 10月賽程

西甲

14/10/2017 22:15 基達菲 對 皇家馬德里

歐聯
18/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 熱刺

西甲
22/10/2017 22:00 皇家馬德里 對 伊巴

29/10/2017 --:-- 基羅納 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

屌你老母利物浦

G持

做咩

Jer死臭利狗

The Portuguese forward played his 401st game for Real Madrid against Espanyol at the Bernabéu on Sunday but failed to score his first league goal of the new campaign.

Cristiano closing in on Madrid legends' appearances

Cristiano currently sits in excellent company in the all-time appearances table for Real Madrid and, assuming he doesn't pick up any serious injuries, should overtake a few more famous names this season. Soon, he will be in the top 20. He is just one game away from equalling the games which another of Madrid's most emblematic players - Manuel Velázquez who made his 402 appearances during 12 seasons of loyal service to the club. This season could see him pass a handful of other Real Madrid legends including Zoco, who turned out 434 times for the club, and depending on the rotation of Zidane, teammate Marcelo, on 416.

Although some legends' totals will be reached, Cristiano is a long way off equalling the record of 741 appearances that Raúl made in the white shirt.

Rubbish topic

自貼留名

無左個賽程表

留名

國際賽西班牙會唔會內亂？

你地知唔知會唔會出西甲印字 想印

好醜喎

西甲字真係好柒

MARCA: Benzema is back fit & will have time now to get stronger during the international break to play against Getafe on October 14th.

Get stronger

核突到

唔會出
想印都冇得印

你啲品味

樓主開post係咁上下

又係時候睇賓機齊飛
為對手製造笑料

哩家睇垃圾辛都嘔血啦
哩家得大聖可以activate朗

放心
我賓將會CARRY我皇

禾寧願要占士了

冇左國王盃嗰場

Fifa買數位版既都係on9
今年有牙朗，仲要咁型
Btw普通公價係幾多，馬鞍山要409

下年臨出19先買番隻2手18收藏

我屯門買378

Fuckyea!

獌維真係唔咬人係會唔舒服

應該唔會啦

睇住個10月賽程先啦

有冇switch 版賣

說話唔好亂講

大家賣個人情比我 放過維子

你亂吠

燈燈燈燈燈燈燈燈

我們為什麼無需對C朗缺少入球感到擔心？

◆

朗拿度在西甲聯賽裡比較慢熱似乎成了一種習慣。2015/16賽季，基斯坦奴在前7輪裡只攻入一球；2016/17賽季，朗拿度因傷錯過了最初的比賽，在參加的前6場比賽裡只攻入2球；本賽季，朗拿度被禁賽，在復出後的3場比賽裡一球未進。

從往年的情況來看，CR7不入球很大程度上是心態的問題。過去2個賽季裡，缺少入球時的朗拿度似乎不是那麼不可或缺，他的在場好像只是為了幫助其他進攻球員吸引對方的防線。當然了，賓尼迪斯和施丹給予朗拿度的耐心最終都開花結果了，因為他總能在下半季發力，尤其是去年的歐聯淘汰賽階段。但是在那之前，朗拿度何時會恢復狀態卻總會成為吸引媒體視線的問題。

本賽季，球迷們無需為基斯坦奴的西甲開局零入球感到擔憂，因為和前兩個賽季不同的是朗拿度的場上表現非常出色。撇除與貝迪斯的比賽不談（12次射門0入球），在和艾拉維斯的比賽裡，CR7就找回了狀態。那場比賽裡，他的控球很好，總能為自己拉出空檔並創造射門機會，他在各條線之間的穿插跑位和與隊友的配合正是皇馬所需要的。此外，他還有兩次射中門柱。

對陣愛斯賓奴時，朗拿度的狀態就更好了。他創造了6次關鍵傳球，為伊斯高助攻一球，還參與了第二個入球。他的無球跑動非常出色，總能衝破對手的後防線。

另一方面，本賽季迄今為止的西甲聯賽裡，皇馬的進球效率本身就不太高。伊斯高和阿辛斯奧總在應該傳球的時候選擇自己射門，這對朗拿度的影響非常大。

雖然缺少西甲入球的確有些令人煩惱，但好在朗拿度本身的狀態沒有問題（在和多蒙特的比賽裡梅開二度）。他的前進方向是正確的，只是缺少一些運氣罷了。

入球只是時間問題。

入球只是時間問題。

季尾先入就食得屎

華拉尼：“人們能按照自己的想法批評我，但我有自己的踢球風格”

◆

拉斐爾·華拉尼迅速成為皇家馬德里和法國國家隊的關鍵球員，接受採訪時，他對施丹不吝溢美之詞。

幾年前，正是施丹給了18歲的他以足夠的信任。

“他教給了我很多，對我的心態、比賽和在危機時做出的決定都有幫助”，華拉尼說。

“他不允許我待在自己的舒適區裡，他經驗豐富，對我來說，能在他身邊學習是個很好的機會。”

“人們能按照自己的想法批評我，這毫無問題，但我有自己的踢球風格。我試著做到最好，我認為24歲的我比18歲時更加全面了。”

“在我這個位置上，一般人們都說28歲時才比較成熟，進步是正常的。”

華拉尼效力皇馬的這段時間正是黃金時期，球隊在4個賽季裡拿下3座歐聯獎盃。

“上賽季我差不多為皇馬踢了40場比賽，我們贏得了歐聯、歐洲超級盃、西班牙超級盃和西甲。一切都在極短的時間內發生。”

華拉尼和同胞賓施馬的關係很好，對於後者不能入選法國國家隊，他也有自己的看法。

“我和他談過很多，卡琳是一名優秀的球員，但是國家隊的情況就是這樣。教練顯然有自己的想法，我沒什麼可多說的。”

同拖舟話賓周馬只欠運氣有異曲同工之妙

簡尼造訪華迪貝巴斯，卡路士陪同參觀

◆

昨天，大部分皇家馬德里一隊球員都已前往國家隊報到，不過空蕩蕩的華迪貝巴斯卻迎來了一位貴賓：奧利華·簡尼在羅拔圖·卡路士的陪同下來到了皇馬的訓練基地。

這位前德國國家隊球員與巴西人合影，後者將照片上傳至了自己的社交網絡。

個樣有啲熱氣

請簡尼食綠豆

如果簡尼當日係垃圾皇出身 佩狗都比佢屌到仆街

私怨

佩狗食撚屎

別說占還好
伊斯高不好
辛就怨日子枯燥

負皮=同意

其實只要隊波番上軌道 係咪佢入波都唔好太著緊
作為佢fans 到呢一刻都應該放低佢同美斯鬥入波呢個心態 最緊要對球隊有貢獻 畢竟都就黎33歲

我覺得佢唔使再要入波黎証明咩 就好似上季咁 關鍵時刻往往比刷入波緊要

咩歌

Poly鬼才

我屯門林夕唔係得個朵
(負皮=同意)

咁上季都係季尾歐聯先瘋狂入既

華仔都迷b9

我好想印

邊到有

Google搵到，但官方講明唔會公開發售，所以預左係老番

Breaking: Gareth Bale ruled out of World Cup European qualifiers against Georgia & Republic of Ireland.

神童辛不開口認錯 球球鳩SHOOT終惹禍 !
看著誰冷落朗 又會好過麼 !!!!!

夏基美debut幾好
除左出波要練下同有啲怯場，睇得出佢唔差

好過睇機師打

防守應該唔會衰過新卡富

機司估唔到連卡利祖level都上唔到

懷念擔泥

明明出親擔都贏波
明明RB出了禍!

一冇左皇區吉祥物，沉到仆街

根據西班牙方面消息，巴爾在國家隊遇上的是全新的傷病。在之前與多蒙特賽後，巴爾被確診為左大腿肌肉疲勞。

但是《馬卡報》稱，最新的檢查結果顯示，巴爾這一次是小腿腿筋受傷，這也是巴爾最易受傷的部位。他將在返回西班牙之後接受皇馬方面的進一步檢查。

...

xxx

oh no !

下年買世三啦屌

新野喎

冠軍＞入球

go mu la diu

獌最廢嗰個連加特都>皇馬全隊>>>>機師
更加唔洗講班nigga

大家賣個人情比我 唔好抽牙維 好冇..

no

又保渣維 又保佩狗

靜啦臭雞

邊個有難 我都保
一方有難 八方雲集

你保得一時，保唔到一世，牙維係咁咬人好難比人情你bo

我=孔明 佢=阿斗

阿斗=冇腦+智障
你咁講 姐係.....

補充返 我講緊佢似阿斗咁唔爭氣
冇其他意思

屌你女友

Hi

我信ADIDAS

Real Madrid youth team show incredible sportsmanship when Sevilla keeper goes down injured

屌我左右手做咩

真係好似好易爛咁

高質

隻疤咁肉酸

世清走得太前

我講過 邊個有難 我一定會撐佢

我不行了🚬

Spanish Reports Claim Real Madrid Could Bid £177m for Spurs Superstar Harry Kane

c舟也學我 H.Kane 啱曬位

繼續吹

痴撚線

真係買到我迷拖

一方有難 八方雲集

不了

想用賓周定係得返7成功力嘅kane

7成功力都好過賓周啦

177m 季中搶到過黎就話勉勉強強叫ok, 如果係summer transfer window 嘅就不了，絕對有更好嘅選擇

又打飛機
今年傳嘅都唔會買

177m買後備

中秋節快樂咁多位手足

80m後備都試過啦

係plan b

駁唔到

Ching ho ball !!!

死NIGGA隻揪

主席賣個人情比我 今日中秋 放過牙維

土方黎 ？
雖然我係疤 但我好欣賞皇

又傷一個月

又係比目魚

咁多屯門人

你地北上唱仁k算啦

Bale又傷出一個月,DLLM

可能拎返去燒呢

算啦。應該斷唔到尾

傷撚夠未啊 唔撚洗踢啦
出返黎又鳩返十幾場再打起再傷
煩唔煩啊你老味
出年買個健健康康嘅頂左佢啦唉

比著係其他人咁撚樣
晨早比佩狗賣走

減人工la diu

臭jer佬

呢個竇真係好多屯門人
屯門去深圳灣15分鐘

西班牙告馬細路逃稅

辣殺Bale

最大實力 屯門黨

新界黎講係咪新界西D人實力最強
係港島/九龍 返工最早出門放工最遲返屋企

g持

去屯門係咪要過關

你呢種人渣係要

如果唔塞車
屯門962p 45分鐘到銅鑼灣 算好快
旺角35分鐘

咁其實都幾方便
以前試過搭西鐵去天水圍 個車程真係

屯門係新界龍頭
有專車返深圳灣
有隧道去機場

老老豆豆 識唔小人住上水個車程都好撚金
大部分都係要出九龍塘或者紅磡再轉
唔好得新西人幾多

頭先係學校canteen 見到靚女著 fly emirates 波衫 好似我皇黎

我女友

屯門去上水都要半個鐘 上水又多大陸仔逼到仆街 正一垃圾地方

體育精神不死！皇馬梯隊展現純粹的皇馬精神

◆

皇家馬德里的梯隊預備B隊用實際行動告訴所有人：體育精神還活著，在現代足球裡依然存在著。

在一場與西維爾的比賽裡，皇馬的孩子們取得了領先，但對方的門將卻倒在球場上，這意味著皇馬是在對方沒有守衛的情況下入的球。

當西維爾的小門將接受治療時，皇馬全隊圍成一圈進行了一場討論。

他們同意在重新開球後站立不動，讓西維爾攻入扳平比分的一球。這個入球非常關鍵，因為雙方最終1-1打和。

皇馬預備B隊所展現的體育精神贏得了看台上球迷們的熱烈掌聲。

巴利受傷，將缺陣一個月

◆

正隨威爾士國家隊集訓的巴利在訓練裡小腿受傷，將缺陣一個月時間。

施丹原本並不希望巴利參加國家隊集訓。不過這次的傷和使他缺席上週末比賽的並不一樣。

在昨天的訓練裡，巴利感覺左腿不適，經過檢查發現這是完全的新傷。傷情使他不得不立刻退出本期集訓。

卻奧斯：“當年的轉會是正確的決定”

◆

27歲的皇馬中場東尼·卻奧斯表示2014年離開拜仁轉會皇馬是一個正確的決定。

3年前，卻奧斯離開了他兒時就效力的拜仁慕尼黑，轉會皇家馬德里，並在隨後的3年裡享受到了巨大的成功。上賽季他幫助白衣軍團奪取西甲歐聯雙冠王並在歐聯裡衛冕成功。

“我當年做出的轉會決定是正確的，說實話，從我的角度來看，這是毋庸置疑的”，卻奧斯在接受德國足協官方採訪時說。

“去一間國外的頂級球會意味著你在成長的道路上邁出的又一步。安察洛堤希望我去皇馬，他信任我。”

“離開拜仁前，我被認為是一名優秀的球員，也可能是一名很優秀的球員吧，但這和拜仁的很多球員是一樣的。”

“但成為一名皇馬球員意味著你會得到更多的關注。”

“從一開始，施丹就很信任我，在他執教的這兩年裡，他幾乎每場比賽都會讓我出場，特別是重要比賽。”

“相信我，我將一直為球隊竭盡所能。”

“現在球隊的關係非常融洽，和教練的友善關係對每名球員都很重要。”

轉會皇馬前，他曾與前拜仁主帥哥迪奧拿共事一個賽季：“我不會看輕在哥迪奧拿麾下的那個賽季，因為我認為我在那一年裡取得了很大的進步。”

“分段看我的職業生涯的話：軒歷基斯是早期最重要的教練，在利華古遜和拜仁慕尼黑都是。”

C朗的金球獎獎盃在慈善拍賣活動中賣得60萬歐元

◆

在近日的一場由Make-A-Wish慈善機構組織的慈善拍賣活動中，基斯坦奴·朗拿度捐出了一座金球獎獎盃。該獎盃賣得的60萬歐元將全部用於為重病兒童尋找希望和實現夢想。

以色列富豪Idan Ofer拍下了這座由基斯坦奴·朗拿度提供的金球獎獎盃。

今年和屯門結緣了 好遠呀

點解？做屯門媳婦？🤔

唔係啦 我住新界東
而家差唔多日日都要入屯門

我同你相反

我都唔係屯門人

慈善

岩岩好幫細路交稅

阿妓黎姐

收皮啦

屌
想bale走,已經唔係佢表現好唔好的問題
係佢太易傷
下下傷完一排出黎又無態又飄忽,正常少少又傷過
仲點旨意佢

寧願要個無咁勁,但穩定又唔易傷的人頂佢

屌今年有錢又唔入返個前鋒
閘位又冇人
打條撚咩

psg黎

搵我！？
但係我好勁

卡斯米路任巴西隊長鬥「玻」

【體育】皇家馬德里中場卡斯米路將於巴西周四世盃外對玻利維亞時，首度出任隊長。

巴西主帥泰迪採取隊長輪換制，今次輪到皇馬中場卡斯米路（Casemiro）。此子於周三出席記者會時，坦言對戴上國家隊臂章感到榮幸：「成為國家隊隊長是無比光榮，就是能夠置身這陣營已是一種榮譽。我找不到文字來形容自己有多開心。」

巴西目前在世界盃南美洲區外圍賽遙遙領先，以10分優勢領先次席的烏拉圭，提早鎖定首名進軍明年俄羅斯決賽周，而玻利維亞則提早出局，今場可說是例行公事。

與此同時，法林明高中場迪亞高因傷退隊，不過因泰迪早前召用24人，而賽日只可安排23人候命，故不必補召球員。

圖片來源 : ©AFP

馬些路涉逃稅40萬歐元

【體育】西班牙搵食的球星逐一被查，皇家馬德里左閘馬些路成為西班牙稅局的新目標，涉嫌逃稅40萬歐元。

西班牙《世界報》披露，29歲巴西後衛馬些路（Marcelo）目前被西班牙稅局入稟馬德里地方法院，要求補交2013年的40萬歐元欠稅。皇馬主力馬些路被指4年前在肖像權收入上逃稅，款項達到40萬歐元，檢察官目前仍未決定會否起訴。

2015年，馬些路已補交部份欠稅，但西班牙稅局突然「舊事重提」，重新調查有關收入和稅收。

29歲的馬些路自從2007年加盟皇馬至今，一直擔任防線主力，期間贏過4次西甲、3次歐聯和2次西班牙盃冠軍，今年9月簽下新約直至2022年，而他是球隊4隊長的其中一位。

圖片來源 : ©AFP

40萬都屈

咩事呀

係時候點名！！
你班偽毒出哂街cow女

抵啦

肉酸收皮啦

真心哩家要隻快翼/前鋒activate朗哥

你

放過佢

頂唔順大聖喇屌

世清咁大量

講過保佢

偽毒88

舊比木魚真係好化學

世清個po 又比人推返上黎
個個都蝦世清

世清依家聖人mode

心中清靜自有靜

粒酸仔 同 牙維呢兩個本性唔壞
只係跟錯朋友 誤入歧途

新傷黎

Btw Bale
傷患毀滅了Bale

白色+脖頭 三藍橫

今日話驗到比目魚又傷

如無意外應該會賣 下個轉會窗可以買人了

真毒 留名

去邊度wet

世三同kane邊個好

kane 啦

皇成堆偽毒

岩岩訓醒牙 中秋節快樂牙大膠

高進

屌又手賤send多咗

保護菊花

記得保護菊花

肥積傷2個月?

夠精神未 出去蒲

傷就冇傷
但短期唔可以做激烈運動
其實向好個方面諗可能係好事
起碼佢唔係BALE個隻傷
佢個隻基本上一傷就冇得斷尾
積仔抖返一頭半載就出返黎咩事都冇
二黎想睇下hakimi踢
老老豆豆今年入左咁多新仔你有幾可見過佢地踢
最多機會都係肥牛施巴
華列祖真係得啖笑
場都未出過
哩家有新仔出黎可以觀望下
如果踢左幾場正選發覺hakimi有潛質
拖一定會留佢同積仔輪換
咁樣後衛荒壓力應該可以解決
唔係的話又要睇積仔10+連正選

achraf/hakimi 邊個好波d

狙擊王

2017仲蒲=.=

6星萬後見

應該冇咩事嘅

死返去狗竇啦nigga

肯黎就得嫁啦

本身已經唔記得左

賓菲加

kane 世三實用牙朗不和

死mk

屌你攬住兩條女仲好意思話我

狗咬狗

仲有無人未訓

好多偽毒

加里夫比目魚

比目魚巴爾

牙維果種25同肉酸有得揮

人渣維 我幫你教訓佢

佢分分鐘超越埋皮鞋仔

佩狗幾時死

早晨😘

今日追月 又可以去wet

世清又話保維哥

哈利卡尼：加盟皇馬非冇可能

熱刺射手哈利卡尼今季表現持續大勇，已被傳成為皇家馬德里的收購目標，對此他回應說在足球世界沒有事是不可能。

近期有報道指皇馬打算出價2億歐元收購哈利卡尼，作為前鋒C朗的鋒線接班人，但熱刺已表明與這位新任英格蘭隊長的合約到2022年方屆滿，當中亦沒有任何「賣斷」條款。

不過哈利卡尼對於離隊轉投大球會抱開放態度：「我不會說沒可能，但亦不會說必定會，在足球世界沒有甚麼是不可能，但我現在過得很快樂，只會集中目前的一切，再看將來有何發展。」

不了 英人會變廢

廢極都勁過垃圾賓

講真要搶熱刺啲人真係唔難 本身熱刺啲人工低，向錢看好正常 同埋我諗Harry Kane 自己都知道熱刺好難可以同鏝/轟/獌呢啲肯大量科水嘅球隊睇齊，要更上一層樓一定要走

不過Kane 要一億就不了，搶世三好過啦

1個誘引都夠啦,大機會拎歐聯,熱刺幾時會拎到呀 隨時30年都拎唔到

熱刺賣猩猩都1億
賣Kane肯定要2億啦

100年年都拎唔到 依家班熱都怕青春風暴後無以為繼

皇馬方面迎來了一些好消息，在昨天的訓練中，久疏戰陣的幾名傷員回到了球隊的訓練場，Theo和Benzema參加了球隊的合練，而Marcelo也開始了自己的單獨恢復性訓練。

目前皇馬隊中只有Carvajal,Bale和Kovacic無法參加球隊的訓練。

高仔

壞消息

單計一場的話，熱有機會贏到鏝獌轟
但如果計成個聯賽的長途賽，熱無可能夠佢地咁穩定

保 我一定保
但佢為人係點 大家要知

夏神+伊斯高個屎忽
夏神踢法都算無私
以扭波球員黎講唔算上腳
同時令球隊進攻點多好多
哩排淨係靠伊斯高帶波扭上前場/腳老分邊比閘再傳中
不過買得夏神你預賣bale 啦
買kane 咪又係賓周正選

今年歐聯4強止步
西甲第三

留名見證

世三反擊可以由對面禁區一個人扭到全隊返晒黎仲誇過普巴

要世三托柒咩
要個前鋒好過啦

咪又係賓周正選
賓周職業生涯可能仲長過我朗

禾賓又然

西班牙政府點解唔做野

棋靈王出手
便知有沒有

因為法國政府做左野

法國總統個fd子

Fd乜鬼
都係禾賓棋子咋

皇個IG 有賓斯馬訓練J片

正，射左幾次

歐聯難講
西甲第三唔會啩 ... 馬體會都唔穩定

依家皇馬好穩定？

穩定地唔穩地

老老豆豆,作為皇狗其實失波多真係唔係好介意,一路都唔係防守好見稱,但連波都唔識入真係比人笑到面黃
最慘係要阿朗做埋傳波,明明係咁吹奏條中場線幾強幾厚,但最後打場地都係無咩料到,靠燒味靠防反靠反搶
明明上季尾isco同高辛啲小組好好睇,今季打回原形
未打強隊已經跌左7分仲要主場
輸果場,主場,零入球,對手仲要部分副選,醜到
今年三弟就做梗,係睇下差幾多

皇其實都好慢熱

最大問題係轉會買賣策略
真係鳩到唔得了

踢咗幾場啫，畀啲時間啦 ...

好波

正係靠easy goal carry 就已經唔得啦
西甲最小比疤拋開10分

伊斯高同辛近幾場唔得啦講真...前鋒線無一個有態

伊斯高交到貨WOR清

係辛仔唔知做咩鳩

上幾場isco都浪費左唔少機會
辛就真係唔知做乜鳩
對華西carry完我皇之後鳩到而家

靜啦

仲有五月仔既 出場時間太小
未有機會睇佢狀態

五月雖然身體質素同技術都未夠班 但起碼夠搏
下年又可以8m放走

隱性皇迷分享！留名加入，下個post加埋我張圖

ching你個名好型棍>_<

Gay

thx

屌你認真嫁
上場叫做好d 之前幾場真係無態 唔係話佢廢呀

又國際賽

戴巴拿出都冇得出
原來加高仲有入選

踢落五月其實啲小技術唔差,應該同達仔差唔多,不過係無達仔啲身位

一個可以改變皇馬比賽的人：卡斯米路

◆

皇馬曾在尋找沙比·阿朗素接班人的過程中面臨巨大挑戰，如今卡斯米路是最好的答案。

阿朗素離開皇馬加盟拜仁慕尼黑之後，皇馬的中場出現了瑕疵。儘管當時年齡已經偏大，但阿朗素有的不只是鷹眼般的洞察力，亦有充滿智慧的防守能力，這使他對於皇馬來說不可替代。

隨著阿朗素的離開，皇馬從歐聯及德甲冠軍拜仁慕尼黑陣中簽來了東尼·卻奧斯。卻奧斯是一個優雅的傳球者，但是無法頂替阿朗素留下的空白。

卡斯米路是2013年1月通過聖保羅租借而來，隨即被分配到B隊。很快，皇馬將他從聖保羅買斷了，但是由於不得賞識，他2014年被外借到了波圖，也正是在波圖，他開始大展拳腳。

他參與了40場比賽並幫助波圖晉級歐聯八強。由於他在波圖的出色表現，皇馬新上任的主帥施丹迅速激活了回購條款。隨著卡斯米路作為主力登場，皇馬的防守空白終於被填補。

摩迪、卻奧斯和卡斯米路形成了皇馬的中場鐵三角。在此三人中，卡斯米路主要擔當防守任務。作為中場的舵手，他主要負責填補中堅留下的空隙以及給團隊傳球。

過去兩年以來，卡斯米路一直為白衣軍團奉獻著，憑藉速度，他也可以為閘位補防，即馬些路和卡華積插上後留下的空隙了。

防守端，卡斯米路出色地為後防線的拉莫斯和華拉尼提供支撐，這使拉莫斯和華拉尼能更多地進行鏟斷，畢竟還有卡斯米路殿後呢。

馬些路和卡斯米路這對巴西人之間的連線也使卡斯米路和隊伍更有效率。馬些路，作為一個華麗進攻比後場搶斷更為人熟知的左後衛，在與The Players' Tribune的訪談中提到：

“嗯….卡斯米路，幫了大忙了。有他在我能踢到45歲。”

卡斯米路能讓馬些路更自由地進攻，畢竟他能很好的填補馬些路進攻留下的防守漏洞。

卡斯米路會積極協防，他總能預判出對手的傳球路線並斷下，僅就這點來說，他是世上數一數二的。沒有卡斯米路的時候，皇馬總是更容易失球，因為沒有人在後場為前插的人殿後。

卡斯米路是少有的能很好干擾對手反擊的球員。

一對一鏟斷也是卡斯米路的拿手好戲。通過身體對抗及快速反應，他總能通過鏟斷來改變比賽局面。儘管他是一個很好的鏟斷者，但有時也比較魯莽。

我們都知道一個詞叫“為了團隊”，卡斯米路是中場唯一的一個為了團隊犧牲自我的。他從不會因為怕領牌而罔顧對方的進攻。

在2015-2016及2016-2017歐聯兩連冠的過程中，卡斯米路擔任著重要的角色。在歐聯決賽對陣祖雲達斯的比賽中，他在文迪蘇傑扳平比分後攻入了領先的一球。

他已經是班拿貝的寵兒，也在表現著與阿朗素接近的潛力，甚至不出意外的話，他很可能超越阿朗素。

瀟灑防守中場 加高

「我和列當度最不同的是，他是『死左腳』，我則用右腳。我們都喜歡控球和分波，有帶領整支球隊作戰的欲望。」的確，如今的皇馬中場線正需要他來起駕馭節奏的作用，艾馬遜分波好但動作慢，亞拉強壯但技術太粗糙。
「他有優秀防中一切的條件。總是抬起頭觀察全場，閱讀球賽的能力更是一流。」列當度也認同加高的實力。加高身材不如前輩高大，但控球和接應隊友的效率高。周日對拉科魯尼亞的比賽，由於亞拉和球會不和，加高幾乎肯定和艾馬遜結伴上陣。

忍受喪父之痛從不缺練

卡比路當年對列當度情有獨鍾，即使後來轉羅馬也想邀對方過檔，因此對加高的加盟寄予厚望，這點從他的轉會費比前鋒希古恩多約750萬歐元，可以看出。難怪卡比路說：「他效率很高，是球隊年輕化的重要一步。」
現年20歲的加高內向但絕不懦弱。曾在漆料廠工作的父親，於去年9月爆血管成植物人，3周後去世，忍受喪父之痛的加高期間沒有缺席小保加的訓練。「外界環境改變了，但我還是原來的我，我將努力證明自己。」他在加盟皇馬前說。
俊朗的外表和列當度有幾分相似，留一頭長髮的加高多了一點滄桑，相信馬德里市的模特兒們很快會有新目標。在皇馬站穩陣腳，意味入選國家隊將指日可待，去年阿根廷在熱身賽0:3負死敵巴西，中場的進退失據，教練巴素利將很快想起 U21的愛將加高。

卡斯米路將首次擔任巴西國家隊隊長

◆

卡斯米路將在週四與玻利維亞的世界盃外圍賽中擔任巴西國家隊的隊長。

這是皇馬中場第一次在國家隊裡佩戴隊長臂章，也是2016年6月泰迪上任後的第12位隊長。

在卡斯米路之前，米蘭達、丹尼爾·艾維斯分別擔任過2次隊長，此外還有堤亞高·施華、馬些路、菲臘比·雷斯、費蘭甸奴、連拿度·奧古斯圖、古天奴、尼馬、保連奴和羅賓奴。

“對我來說，擔任巴西國家隊的隊長是種莫大的榮幸”，卡斯米路在週二的新聞發佈會上說。

“僅僅能入選國家隊就很令人自豪了，我無法用言語表達擔任隊長的快樂。”

卡斯米路已經成為泰迪麾下的重要一員，他得到了來自主教練、隊友和當地媒體的好評。

尼馬冇得做？

12場比賽10人受傷，傷不起，真的傷不起……

◆

卡華積、馬些路、菲奧、高華錫、賓施馬和巴利，以上這些球員都出現在皇馬的受傷名單中。

本週，巴利在威爾士國家隊的訓練中受傷，確定將養傷一個月時間，這已經是皇馬本賽季的第10位傷員了，而目前為止一共只進行了12場比賽，這意味著幾乎平均每場比賽都有一名球員受傷。

這麼高的平均值意味著施丹很難安排陣容，他心中的最佳陣容，那套在卡迪夫擊敗祖雲達斯的陣容已經殘缺不全。

從華利祖開始，馬些路、高華錫、賓施馬、菲奧等人先後受傷，而且他們都沒能參加過去3場對陣艾拉維斯、多蒙特和愛斯賓奴的比賽。

這還不算，壞消息仍在接踵而至。近日，皇馬剛剛宣佈卡華積患上了病毒性心包炎（由於這不是運動員的常見疾病，無法確定具體康復時間，預估至少1個半月到2個月），巴利又被確定將缺陣一個月。

受傷問題對皇馬來說已經不新鮮了。1年前的差不多時間，基羅·拿華斯、基斯坦奴·朗拿度、賓施馬、比比和伊斯高都因傷缺席。

唯一幸運的是目前正是國際比賽日，他們的球星可以得到一些恢復的時間。

下一場比賽裡，賓施馬和菲奧應該可以復出，但其他人估計還得再花些時間。

牙傾又入波了 大家點睇，2億deal?

打個飛機算啦 唔會買

@與月亮對話

專心工作啦 就炒魷啦

低汁佩狗打手

拖舟話最已陣呀嘛 ...
FF mode : 買嚟代大聖？ 定又係做條廢賓後備

大家比D信心賓周馬
下場戴帽冇難度

否則你教訓肉酸仔

真名王

拖舟回購米路？

是咪忘記左賓sir

姓賓既都是有質素

屌你老母

加高

慘 隔左兩年選番佢又有得出
踢7分鐘就斷十字韌帶
就算阿根廷出線都無份踢

一b傷一b嗚

戴BRA 拿都要後備
究竟諗緊咩呀亞軍廷

亞軍都molamola

出個阿甲前鋒都唔出大BRA,得啖笑

賓施馬的回歸意味著C朗離入球不遠了

◆

有句古語叫小別勝新婚，無疑最能體現C朗最近對賓施馬的思念。

週日皇馬2-0擊敗愛斯賓奴後，葡萄牙得分機器已經在連續3場西甲聯賽裡顆粒無收了。在他以天價於2009年加入皇馬後，這種情況只出現過7次；而連續4場西甲無法取得入球的情況在過去只發生過一次（2015-2016賽季）。

C朗的入球荒就像加利西亞不下雨一樣罕見，他在對陣拉科魯尼亞和切爾達的17場比賽中攻入了26個入球，但是這入球雨近來卻無法從天上落下。C朗來到皇馬後在西甲出場268次，攻入285球，他的入球總伴隨著一個人的身影，那就是賓施馬。

在C朗的職業生涯裡，沒有誰能像賓施馬這樣為C朗的入球簿增添輝煌，他已經為C朗這位皇馬的鋒線拍檔貢獻了70個直接助攻了。從統計學上來看，考慮到他倆一起為皇馬出場的時間，這個數字似乎看上去很普通，但是隨著本賽季初賓施馬的缺席，C朗的入球卻明顯受到了影響。

由於在西班牙超級盃中不冷靜地推球證，葡萄牙人錯過了西甲聯賽的最初四場比賽，復出後的第一場球隊負於貝迪斯，他的12次射門只有2次命中目標。對陣艾拉維斯，C朗1次射正，兩次擊中門柱。對陣愛斯賓奴，他共嘗試五次射門，其中1次擊中門框以內，最終憑藉伊斯高的出色發揮，施丹的球隊才結束了主場不勝的尷尬。

對於目前的皇馬來說，伊斯高是不可或缺的。儘管曾經不受前任主帥們的器重，但這樣一位狀態火熱的、可以改變比賽進程的中場球員在全歐洲頂級聯賽中都是罕見的，他可以輕鬆成為任何一支冠軍聯賽球隊的主力球員。

有什麼是伊斯高做不了的呢？他無法給C朗提供足夠的協助，這可能是導致他最終回到後備席的主要原因，也是賓施馬存在的理由。如果足球是一個生意，那麼皇馬的生意就是在全球宣傳C朗。無論勝、和、負，C朗都是核心關注點。賓施馬則在續約時聰明暗示：“前鋒的作用不只是入球。”

這就是西班牙媒體的基調。如果你的陣中有C朗這樣一個場均入球是1.03的球員，那隊友的主要工作就是把球傳給他。賓施馬很清楚這一點，也願意因此犧牲自己的表現和數據。賓施馬不會因為自己缺少入球而感到擔心，因為那些擔心賓施馬沒入球的人偏離了重點。泰迪·舒寧咸和安迪·高爾互相仇視，但後者從曼聯90年代的鼎盛期中獲益。

無法想像賓施馬和C朗會互不傳球。他們對於彼此走位的理解已經體現在了皇馬近幾年的無所不能之中。這就是為什麼那些總是主張賓施馬坐上後備席的小報“停業”的原因。每年可以貢獻20球的莫拉達的離開讓記者們花費大篇幅撰寫各種報導，但皇馬高層還是決定放走他。

莫拉達已經去車路士追求穩定的主力位置，但其實他從來都不算賓施馬的直接替身。目前市場上沒有人是。伊斯高是最接近的人選，但他也可能已經“闖禍”了。施丹有兩個符合要求的球員， 這就是為什麼C朗和賓施馬能保障正選的原因，而隨著賓施馬的傷癒復出，C朗離入球真的不遠了。

卡華積至少休戰2個月

◆

目前的皇馬正遭遇嚴重的傷患問題，除了加利夫·巴利、卡琳·賓施馬和菲奧·靴南迪斯之外，還有丹尼·卡華積。

病毒性心包炎將使這位西班牙後衛缺席至少2個月時間。

這病需要花費一點時間才能痊癒，因為太靠近心臟，所以一切醫療措施都需要慎之又慎。

卡華積絶對不能急於復出，他的康復需要慢慢來，也就是說，12月之前他都可能無法參加比賽，而這都算是早的了。

這不是受傷，而是真正的健康問題，所以其個人長久的健康比一時一刻的職業生涯更加重要。

這是病毒性感染，對於一名普通人來說，可能需要2-3週的恢復時間。

但對一名職業運動員來說就不是那麼容易的了，在完全痊癒前就進行高強度的運動風險實在太大。

皇馬的醫療團隊已經為卡華積制定了詳細的康復計劃。重要的是在養病期間，卡華積不能運動，需要讓心臟得到靜養，而這恐怕會進一步延長他的休戰期，因為他會完全失去體能和比賽節奏。

從上週六開始，卡華積就沒有進行訓練。在與愛斯賓奴的比賽裡，阿查夫·夏基美正選出場，接下去他還將會得到更多機會。

菲奧20歲生日快樂

◆

這是菲奧·靴南迪斯在皇家馬德里度過的第一個生日。20年前的今天（1997年10月6日），這名左後衛在法國馬賽出生。今年加盟皇馬後，他已經代表白衣軍團出場3次。他的正式比賽首戰是西班牙超級盃次回合在班拿貝對陣巴塞羅那的比賽。

目前，他已經隨皇馬一起捧起了2座超級盃獎盃（歐洲超級盃和西班牙超級盃）。憑藉上賽季在艾拉維斯的出色表現，他被歐洲足協官網評為西甲最大發現。此外，菲奧還入選了法國U20國家隊。

積
我願意用賓周+沾屎換番積仔健健康康

用你自己換啦

西瓜恩天使大bra拿累到美斯贏唔到咪唔出
點知都係贏唔到

又關占士咩事

摩笛ig好型

秒回

有冇巴打PSN係diulasing369

阿查夫=千鳥
夏基美=雷切

Spanish Reports Claim Real Madrid Could Bid £177m for Spurs Superstar Harry Kane

Spanish giants Real Madrid are reportedly seeing Tottenham and England striker Harry Kane as the man to lead a new look strike force and are not believed to be put off by any huge price tag Spurs will set next summer.

Kane is regarded as one Europe's best strikers, scoring 13 goals in September for club and country as he eyes a third successive Premier League Golden Boot award......

主席唔好睇太多動漫
聽多啲歌仲好 作歌仲有意義過ff

見過呢個人

屌 fifa18暴聯d黑腸好撚癲，玩皇馬根本唔夠佢地撞

我伊真係勁撚到

isco又著火

皇打皇 條友一開波鳩沖壓入禁區傳番峨眉月摩迪遠射
一下就收鳩死拿華斯 跟住比我守到0中龍
後來60換我伊落場反杯佢2:1 笑死

禾賓回家了

隻bailly都癡撚線
一下bump到阿朗幾仗遠

其實廢賓周復出還好啦
BALE又傷左
前線得ISCO 同朗
辛哩家仲鳩過賓周
唔出賓周唔通又出機師咩

卻老真係好撚識做

與以往相比，皇馬本賽季的開局究竟是好是壞？

◆

本賽季開季以來，關於皇馬的新聞實在太多。似乎一些正常的問題都被誇大了，甚至立刻衍生為皇馬會丟掉聯賽冠軍、陣容深度不足、朗拿度斷崖式下滑。因此，我們來回顧一下球隊在過去3個賽季開局階段的表現。

2014/2015

這是卡路·安察洛堤的最後一個賽季，這個賽季的開局如何呢？在最初的3場比賽裡，皇馬輸了2場。不過接下去球隊取得了5連勝，在前7場比賽裡累積了15分。

在歐聯裡也是同樣，儘管有勝利，但場上表現卻並不令人滿意。

糟糕的開局沒有影響接下去的表現，皇馬迅速取得22連勝。不過最終，由於傷患和缺乏深度，皇馬在那個賽季裡顆粒無收。安察洛堤被解僱了。

2015/2016

拉法·賓尼迪斯執教皇家馬德里，但他也沒有取得一個理想的開局。聯賽首輪被希杭逼和後，皇馬在前7輪裡錄得3場和局。結果球隊在那個賽季的前7輪裡也拿到了15分，和前一個賽季一模一樣。

對於那支球隊最大的批評就是打法：陣型混亂、沒有戰術，皇馬的表現完全不如預期。

雖然在最初的2場歐聯裡取得了壓倒性的勝利，但在接下去與PSG對陣時的表現卻沒有那麼令人信服。球隊的低迷狀態一直維持到了年底，最終主席費倫天奴·佩雷斯受不了了。

賓尼迪斯被解僱後，施丹擔任皇馬主帥。儘管開局不利，但球隊距離西甲冠軍並不遠，而且還贏得了球會歷史上第11座歐聯獎盃。

2016/2017

這是施丹執教的第一個完整賽季，皇馬的開局卻和去年有點像。贏下最初4場比賽後，他們連和3場，竟然在前7輪裡又拿到和過去2年一模一樣的15分。

這樣的狀態也影響了歐聯賽事。在班拿貝逆轉士砵亭後，皇馬被多蒙特逼和，雖然拿下4分，但在前兩輪裡的表現看起來不過爾爾。

皇馬在上半季裡整體表現不佳，只不過多次被英雄球員比如沙治奧·拉莫斯和基斯坦奴·朗拿度拯救。人們對那支球隊的批評不絶於耳，施丹也被認為全靠運氣。

下半季開始後，皇馬一改頽勢，不僅再次獲得歐聯冠軍，衛冕成功，還拿下了西甲聯賽的冠軍，成為雙冠王。

和過去相比較

誠如上文所言，在過去3個賽季裡，皇馬有一個共同點：開局慢熱。本賽季，球隊踢得不錯，創造了大量機會，但欠缺臨門一腳和運氣。接下去肯定會好起來。

巧合的是，之前3個賽季的最初7輪聯賽裡，球隊的積分都是15分，本賽季是14分。其中有2個賽季，皇馬拿到了歐聯冠軍。在全部3個賽季裡，皇馬都將聯賽冠軍的懸念保持到最後階段，其中1個賽季最終奪冠。

因此，對於現在的問題，不要過分誇大，放鬆一點！皇家馬德里的開局也許的確有些慢熱，但施丹已經證明了他的球隊在賽季末段迎接大賽的能力。

德國隊放行卻奧斯，皇馬中場返回馬德里

◆

皇馬中場東尼·卻奧斯將不再參加週日德國與阿塞拜疆的世界盃外圍賽。

週四晚鎖定2018年俄羅斯世界盃參賽名額後，德國隊決定同意卻奧斯返回球會。

這幾個星期，卻奧斯的肋骨一直有輕微不適，這是德國隊所做的預防措施。

對於施丹來說，這無疑是個好消息。皇馬主帥非常希望卻奧斯能在下一輪聯賽到來前完全康復。

華拉尼：“施丹擔任法國隊主帥？為什麼不呢？”

◆

正在法國隊集訓的拉斐爾·華拉尼談到了他的皇馬主帥施丹。

執教皇家馬德里的這兩個賽季裡，施丹取得了很大的成功，華拉尼談到了自己的球會主帥執教國家隊的可能性。

“施丹？為什麼不呢？他已經證明了自己作為一名教練的能力，也曾是一名偉大的球員。”

“他是一個好教練。所以為什麼不呢？”

此外，華拉尼還談到了現國家隊主帥迪甘斯。

“他們有共同點，都贏得了很多榮譽，都擁有輝煌燦爛的直接生涯。”

“他們都經驗豐富，在重要比賽裡，他們思考的速度都非常快。”

摩迪第100次代表克羅地亞國家隊出場

◆

與芬蘭的比賽是盧卡·摩迪第100次代表克羅地亞國家隊出場。

在這100場比賽裡，摩迪攻入11球，貢獻16次助攻，但是他的作用不只是數據，2008年以來，他就是克羅地亞隊的心臟。

他的貢獻得到了克羅地亞足協的認可，後者為其準備了一件印有數字100的球衣，由蘇加（Davor Šuker）代表贈送。

我腳

越來越鍾意腳仔
球會行先
又識講野

年頭有2017單野大家咁快唔記得
不過認真幾鍾意卻老
中場線黎講卻摩真係低調得黎又做到野
加埋卻老個種氣質
真係好似歐洲皇族D人咁
仲有最重要一點係3000萬都唔洗就買到
應該係除左朗朗 摩迪之外
近10年最正買賣

20🇧🇷🇩🇪

發覺唔見左結衣bb呢個人妖

係咪弱智

好正

唔叫結衣bb la?

人地叫馬場呀弱智

isco呢d波射得好靚

唔係大大力BAN埋去但射得好靚

簡尼2億 咁不如買大巴拿

前日睇佢打Slovenia
一掂波就失控球

普通料

力架好波

行雲流水

大bra做唔到kane嘅角色
同埋歐聯決賽隱形到

上次歐聯頭廿分鐘比戴BRA撚到氹氹轉
西波皇哩段時間唔洗失波都係-6

成日話大巴拿決賽隱形

邊到買FIFA18比較抵?

3億乞衣祖都未必賣啦 好等錢洗咩而家

好想皇買人
我對賓同禿已經失去信心了

假設隊波比得出呢個價 我覺得祖真係會賣
然後祖買返個質素有返咁上下既
當年賣施丹買尼維特都係咁啫

3:26

又要打交啦

祖班中場完全無輸送大巴拿好難carry
換左皇班中場大巴拿應該做到神射

fail左 講緊近門射牙獌狗

pc/ps!?

PS4

你唔怕2手去fb群睇

最後咪又係比ISCO 射爆你隊NIGGA獌

唔準笑

意甲仔不宜吹奏

收啦德甲仔

個波食曬波底 係你條片個位射都飛機啦

夠近未

2014年
POST C朗上場呀笨

有話14年唔post得咩
又係佢話isco射呢d波射得好靚

千其唔好維子駁咀 試下入佢路

牙維唔肯面對ISCO係歐超盃射爆自己愛隊

今次唔撐牙維了

呢d波呀 牙維係咪冇睇到上面張gif

見到曹星如對決就諗起世清

對賽的時候=曹星如
拒絕的時候=牙笠

世清宇清打唔成真係一生憾事

咁你之後又貼條禁區頂大位遠柱

你反摩daddy早應該比連環雷劈死為止

你陷家產 整容死臭雞

摩佬 卡主席

你仆街

isco 12碼點射彈地波仲殺食過鳩白講 “個d波”啦

世清依家潛心向佛 維哥佩狗都可以原諒

粒仔怕打死人

我屌 貼錯左 對唔住牙維
呢條既1m29先啱

唔好嬲

唔好嬲禾

ok

冇左ISCO個幾球上年皇馬又係冇西甲

無話isco唔掂啊
禾純粹反鳩白

屌你牙 雙面人

牙維係食屎狗

哩個唔洗你講全個皇區都知啦

認同請正皮

洛蘭迪兄弟

左右不分

走呀 又要還擊啦！！！！

還返y絲比禾

正皮左

我都唔知佢去左邊牙

皇馬大將自曝續約接近完成:我希望能在皇馬退役

根據《馬卡報》報導，皇馬後衛拿祖費南迪斯近日在接受採訪時表示：「我的續約已接近完成，希望在皇馬退役。」

對於國家隊和皇馬，拿祖費南迪斯表示：「在噓聲中訓練的感覺很不舒服，我是馬德里主義者，也是非常忠於西班牙的，對於西班牙國家隊以及皇馬贏下的所有比賽，我都會慶祝。作為馬德里主義者，我很樂意國家隊一直在班拿貝踢球，但是國家隊比賽是在西班牙多個城市進行的，這我能夠理解。」

對於續約，拿祖費南迪斯表示：「我的續約已接近完成，希望我能夠在皇馬退役，我會為了這件波衫付出一切的。」

奧斯爾離阿仙奴只想去三巨頭 曼聯巴塞or回皇馬

據《GOAL》報導，阿仙奴球星奧斯爾計劃在合約到期後離開兵工廠，他希望能在曼聯、巴塞隆拿或前東家皇馬中找到下一站。

《GOAL》稱，28歲的奧斯爾對與阿仙奴續約並不積極，他更渴望和曼聯、巴塞、皇馬這樣的球隊商談轉會可能。到一月份時，奧斯爾將有權和新球隊商談加盟合約，並在明年夏天自由轉會，而德國中場的首選，是歐洲目前最具影響力的三大豪門。

《GOAL》稱，曼聯方面在考慮引進奧斯爾的可行性，摩連奴和他的關係很好，在皇馬有過成功的合作。而奧斯爾本人對西甲的風格更為喜歡，在班拿貝也有不少朋友。

目前，奧斯爾正在養傷，因為膝蓋傷痛，他缺席了阿仙奴最近的兩場比賽。

正式宣傳曹星如係拳擊界世清 比人打腫左個額頭就笠水

Rex 勁抽

拳擊真係垃圾運動,抵佢紅唔起
自己繼續唔到即場計分都得
踢波嬴你1比0之後全部扮傷話踢唔到即場計分

笠水rex很肉酸

真係好撚肉酸

真皇

世清勁過曹君如好多啦

邊方面先

世清單野都過左咁耐啦
比面小弟唔好再提

真皇就唔會講巴啦

笠水

Hello

8正評
大家賣個人情比我 唔好咁樣對牙維

Real bro

屌你老母 你係狗黎架？平時對你咁好

其實Y絲會唔會係鳩白另一個人格

咁提你個單

我保你咁多鑊 你放過佢啦
怨怨相報何時了

講笑咋

巧感動

比利時真係
咁既人腳踢到咁辛苦

牙維真係唔抵幫 推我啲post
大家隨便 我幫唔落手了

仆街今次玩大左

記得要搵啲肥婆幫佢清清腸胃

灌腸

獌狗

世清依家聖人mode 一方有難 八方支援

仲以為世清咁大量

皇馬未來豪購曝光！熱刺雙星入選

今年夏天，皇馬未能簽下基利安麥巴比，成為了銀河戰艦的一大遺憾，他們也意識到球隊需要世界級球星，計劃明年夏天簽下「巨星」，其中兩球星的名字進入了皇馬的收購名單，他們就是熱刺的前鋒簡尼以及中場球星阿里。

簡尼只有24歲，阿里只有21歲，兩人不僅十分年輕，而且極具天賦。《馬卡報》指出，兩人將十分符合皇馬的要求，而本月皇馬將有機會近距離考察這兩位球星。今季歐冠盃小組賽，皇馬與熱刺一組，雙方將有兩次強強對話。簡尼狀態十分出色，今季10場比賽已經攻入14球，而阿里的狀態也很出色，積極為簡尼創造機會。

不過《馬卡報》指出，不管是簡尼還是阿里，皇馬想簽下來都十分困難。據悉，曼聯曾報價簡尼，遭到了熱刺的拒絕。不管是簡尼還是阿里，在熱刺眼中都是非賣品，皇馬如果想要挖走他們，轉會費至少將花費上億歐元。（南南）

唔好買Ali 條友冇性架

Ali好好抽，嚟到皇會唔會同牙笠切磋武藝

中場買黎把撚咩

佢黎到幫拉隊含撚

尼馬事件“後遺症”

◆

今年夏天，法國球會支付了2.2億歐元違約金，從巴塞羅那帶走了尼馬，而這是加泰羅尼亞人從來沒有想到的。這似乎給皇馬拉響了警報。

這幾個月裡，皇馬忙著和麾下的重量級球員們續約，用新合同和更高的違約金給球星們上鎖。

卡琳·賓施馬的違約金達到了10億歐元，伊斯高和阿辛斯奧也上升至7億歐元。

皇馬近期的續約情況如下：
賓施馬 10億歐元 2021年
伊斯高 7億歐元 2022年
阿辛斯奧 7億歐元 2023年
卡華積 3.5億歐元 2022年
華拉尼 2億歐元 2022年
馬些路 2億歐元 2022年
馬高斯·洛蘭迪 2億歐元 2022年

接下來，沙治奧·拉莫斯也要續約了。據《馬卡報》報導，這位31歲的西班牙後衛已經簽下了一份到2021年的新合同，將在未來幾天內正式宣佈。

拉莫斯在2015年的那次續約一波三折，備受關注，但這一次卻沒有驚動任何人，以非常快的速度完成了。

拉莫斯19歲加盟皇家馬德里，現在已經成長為球隊隊長，是不可或缺的重要一員。如果能完成這份新合同，那他將在皇馬效力16個賽季。

新合同將使拉莫斯和基斯坦奴·朗拿度、巴利一起進入球會的頂薪行列。

目前還不清楚新合同的違約金，但按照之前的標準來看，這個數字只會高，不會低。

哈利·簡尼和迪利·阿里進入皇馬雷達

◆

在今年夏天的轉會窗口裡，皇馬錯過了基利安·麥巴比，但是明年他們可能會簽下一名超級明星。目前來看，有兩名球員的名字進入了候選人名單：熱刺的哈利·簡尼和迪利·阿里。

考慮到兩人的年輕（簡尼24歲，阿里21歲）和顯而易見的天賦，他們都非常符合皇馬的要求，而皇馬也很快就有機會在歐聯裡近距離觀察他們了。

本賽季，這對組合已經在10場比賽裡攻入14球。當然了，對皇馬來說，要想簽下其中任何一名球員都不會輕鬆。

熱刺已經拒絶過一次曼聯對簡尼的報價，並且說服這位隊內頭號球星留下來繼續效力。

拳王條垃圾點解會有人吹奏
同維度一樣 出場為左聊交打

阿里不了 唔覺佢特別勁
當我地隊啲人流架？

攻中位伊斯高 辛仔
卻仔有時都會打前一格(對拜個陣)
高仔又可以頂攻中位
要阿里把撚咩

benshitma out

接左終生約嫁左比皇馬啦牙維

賓施馬 10億歐元 2021年
伊斯高 7億歐元 2022年
阿辛斯奧 7億歐元 2023年
卡華積 3.5億歐元 2022年
華拉尼 2億歐元 2022年
馬些路 2億歐元 2022年
馬高斯·洛蘭迪 2億歐元 2022年
屌你老母唔好再低啲

岩岩印完一件

香港人不佩擁有世清牙Rex

反了反了

曹君如=世清
日本仔=宇狗

Ali無必要 kane可以諗
但係英人好易貨不對辦

喂......

走啦ali

我只想皇買前鋒
中場不了

買到先算啦

琴晚提子2球都有阿朗份

大師兄返嚟啦

禾朗唔出場成班提子都唔識踢波咁

唯一識踢波應該係歐國盃個次

個場比比同個GK 柏齊斯奧勁撚到

再嘈買埋你....

佩狗收嗲啦
比拖舟氹兩氹今個夏天真係唔買前鋒
你哩D老懵懂返去執牛屎啦

肉酸又撩撥戰爭

點解佩雷斯主席既老母咁撚肉酸？？

靜小小啦笠仔

你叫你好朋友佩狗打手收斂啲先

阿朗下場只要贏到瑞士就上榜首

買英撚真係買戴巴拿算
仲要打包兩件

反而我睇好Kane
係英超都叫證明左自己
係差咁個冠軍姐

阿里就算啦
kane,dybala,世三，雲拿買其中兩件

一係戴BRA一係werner
werner 真係有潛質
重點係德國人
卻仔有伴應該會戒甩毒撚性格

Werner唔知佢踢唔踢到大球會

皇馬主席被曝1月必買巨星 不管施丹要不要

新賽季開始至今，皇馬遭到了傷病的打擊，目前一共有7名球員受傷。目前為止，皇馬陣中已出現了10次傷病情況。

雖然皇馬教練施丹表示對陣容滿意，他不希望球隊進行收購，認為當前陣容已經足夠出色。不過據《每日體育報》的消息，皇馬主席佩雷斯有不同的看法。週五，佩雷斯現身皇馬訓練基地，觀看皇馬球員的訓練。

該報透露，佩雷斯此次造訪皇馬訓練，是為了告訴施丹，他渴望在1月為皇馬收購。熱刺前鋒哈利-簡尼成為了頭號目標。另外據《每日星報》的消息，C.朗拿度曾向皇馬推薦威廉-卡華奴。

佩狗

不管拖舟要不要

忍左2年,要出手了

朗哥成日推薦同鄉 但冇一次有人理佢

高層可能驚佢勢力壯大

佢都就退啦

佩狗：好撚彩買唔到A高咋

推親都樣衰
好難簽喎

有啲後悔印咗華
想轉返巴爾

靜係識印以前熱狗啲人

1月點會買到人

買Kane做乜鬼
英人咁貴易中伏 又樣衰
黎到又係賓周後備

係啊
準備印傾了

呢個星期冇波睇好悶

點會勢力壯大
冇左比比
干查奧又借走左
不過william carvalho哩D黑腸佩狗點會要
米路已經係極限

要william carvalho托咩
又唔係勁

之前應該要搶B施華啦
有佢打右翼至少好過機師先啦

MARCA - Real Madrid could try to take Suso on January. They don't have problems with the spanish price, 40M. Althought it's all on Suso's hands if the offer will come.
想買suso

勁唔勁架 無睇開糷

家下玩集郵?
屌你用唔撚著就咪撚買啦

我蘭前場佢算最勁,不過近期轉左352,廢撚左佢武功

好似係翼黎 買中鋒好過啦屌

冇睇開意假
但皇馬中場冇人會廢得過佢

屌最撚需要嘅前鋒又唔撚買

右翼喎
猩猩成日傷 買個右翼咪好囉
好過睇機師

suso best position唔係攻中咩

翼牙ching

Fake news黎 唔見馬卡有報

Real Madrid star Gareth Bale is struggling with injuries so far this season and according to reports in Spain (via Sportmediaset), the Merengues are considering signing a talented AC Milan footballer to replace the Welshman.

話買suso 代猩猩
9up有個譜牙

佩狗13年用9000萬入猩猩
17年就話買個人replace the welshman
9up有個譜
佩狗唔係肉酸喎
佢咁撚要面子
賣左咪好撚柒?

2018年世界杯的附加賽將在11月中舉行，而目前有包括C朗、巴爾、摩迪等5名皇馬球員可能進入附加賽，而在附加賽結束後便是馬德里打比。

今年的世界杯附加賽將在11月9-11舉行首回合，12-14舉行次回合，而11月19日，就是今年聯賽馬德里打比首回合。也就是說，最糟糕的情況下包括C朗、巴爾等5人都可能在參加過世預賽附加賽五天後就投入到馬德里打比之中。

克羅地亞係有D危嘅
bale 佢好得翻先講啦

有冇附加賽都好 打吡咪又係輸

入到附加賽
猩猩肯定會留力 驚傷無份踢國家隊

佢哩家D傷
隨時練練下波又傷返

靴南迪斯兄弟慶生 各惹麻煩

【體育】原本生日是開心的日子，但球員作為公眾人士，有時慶生時過度興奮，往往會引起球迷的不滿。

事情發生在皇馬後衛菲奧靴蘭迪斯（Theo Hernandez）慶祝其20歲生日的派對當中，在他的社交網站上可見一大班朋友為他開了一個池邊派對，他的女友與不少朋友都有出席，原本高興的日子卻因為一張照片引起爭議。相中2位侏儒身穿皇馬球衣，卻戴上警察帽，配上警棍，更以玩具槍指著他的太陽穴。網民對此有讚有彈，有人視之為玩耍，但亦有人對此不以為然，認為玩得太過火。

菲奧靴蘭迪斯的生日還連累了哥哥盧卡斯靴南迪斯（Lucas Hernandez），因為兩兄弟原本一同效力馬體會，但菲奧卻轉投了宿敵皇馬。適逢弟弟大日子，哥哥盧卡斯當然少不了一同慶生，但偏偏放上社交網的照片中，其生日蛋糕是以皇馬主題裝飾，令不少球迷嗤之以鼻，紛紛在網上聲討，最終盧卡斯更把慶生相刪走，情況非常尷尬。

小題大作

叫埋阿哥過嚟啦

講緊前一單定後一單
我覺得如果早幾日po其實好大鑊

哩幅相似係傷健融和多D
侏儒+普通運動員

你做咩笑啊

Bale攞住高人工但成日傷
如果真係買球星 佢應該第一個俾人開刀

過左聽晚,會唔會肯定bale,摩笛,高仔下年都無得踢世界盃呢

ON撚9

好驚佢嫌朗老賣埋
但你睇下光頭佬死攬賓周咁都叫留到
如果佢肯留朗應該留得住嘅

利雲依家入左16球，多朗1球

阿根廷出唔到線既話
美斯唔留力
雞胸了

oh n

又退出國家隊

講真 阿根廷一撚定有份踢世盃

話咩對面高原地獄主場根本得淡笑
秘魯同廢沾隊野都係輕鬆贏

搞清楚輕鬆嬴係因為有占士

肉酸唔好辣迷佔火頭
我同主席交情唔係太深 雖然大家屯門人

呢個真，有睇哥倫比亞就知占士係前面做自由人不知幾勁 走位同配合意識一流

點解唔深

因為你肉酸

肉酸作反了

邊個負評我

禾朗然唔然到瑞士呢

皇馬擔心關鍵球員會在馬德里打比前被徵召參加世界盃外圍賽的附加賽

◆

11月8日，皇家馬德里將會作客馬德里體育會，但他們可能會在基斯坦奴、巴利、摩迪和高華錫缺席的情況下備戰這場比賽。

葡萄牙、克羅地亞和威爾士都很有可能需要參加2018世界盃外圍賽的附加賽，而附加賽的時間安排在11月9日-14日。

施丹當然會希望麾下的關鍵球員能在這麼重要的比賽前得到休息的時間，而不是參加雙賽。

實撚到 兩個球王冇曬 fifia蝕到甩褲

BALE仲踢到WALES咩

佢養傷好過啦

外圍賽場場有波入兼8場15球嘅神射手要出局

瑞士都贏唔到 去到世界盃都分組賽出局啦

咩啊輸咗最多踢附加賽咋嘛

葡萄牙咪就係因為輸咗比瑞士所以而家同佢爭三分 不過我朗嗰場好似冇出

瑞士好勁呀今年

係無出
今次出阿朗贏左就證明自己

朗上場換入後就入波
希望佢下場都做到帶領球隊

摩迪要哩附加賽我都唔算話驚
如果高仔上到場
摩迪後備換入都ok
朗抖唔夠就好大件事

沙比
J死人

支持占士係世界盃再次成為神射手然後回家既請負評

死返去哥倫比亞

牙維

唔會去獌你死心

留係拜仁坐板啦

hi

所謂既拖舟精神就係賓周

好過去獌

去獌板都無得你坐

靜啦迷雲狗

系
幫摩daddy含撚都未夠班

YES
DADDY鍾意NIGGA

歐國係咪未試過？

Asso 20歲已經拎到人地40歲都冇拎過既野

卻老冇歐國都屌打晒其他人
14世界盃佢真係全隊德國最勁個個人

Agger

同埋要多謝鈄恩

占士洛迪古斯想返皇馬

有傳占士洛迪古斯在拜仁解僱安察洛堤後，有意離隊重返皇馬。

占士今夏以借用身份加盟2年，但一直未能適應德國生活，加上安帥被炒，令他想離隊重返皇馬。

我唔係迷沾
不過朗正前 沾打影前都幾有睇頭

諗下好啦

無唔緊要啦 攞多一個世界盃仲好

而家嘅傷兵情況
叫佢返嚟都唔係壞事嚟

拜仁比左錢 點叫？

MADRID CONSIDERING SOCIEDAD RIGHT-BACK

Real Madrid are considering a summer move for Real Sociedad right-back Alvaro Odriozola, AS reports.

下年伊斯高帶領西班牙拎

西班牙對德國

Come on bb

比夏基美上位好過啦屌

占士返黎冇左件十號

冇改錯名

支持佢番黎守水機

屌佢咪之前三唔識七走入去疤狗狗竇撩交打個幾件啦囉

占士回家
我請各位食M記雞翼餐

返摩納哥比屁馬爆屎眼

我加碼請墨旋風

請多個板雞比我

占士返法甲嘅 PSG食得屎啦

難得避開美斯去法甲
又比占騎住

冇餐喎

呢個真，山寨球皇都冇得做

請埋餐

我無擔心過國際賽期阿朗會傷 但其他人就好擔心

其實提子教練話牙朗 not 100%
上場本身想比佢抖
但都要迫住出佢

唔出一陣連附加賽都無得打

Vazquez is Zidane's wildcard: He's played 58 of the team's 70 matches since last season. He's also played the most last season (47) [marca]

就算贏唔到都實有附加賽打
最勁嘅次名嚟

換返卡利祖返嚟ok

拿破里重心返黎同你打後備?
你估咁多個傻仔莫拉達咩

牙維又串

所謂維哥精神 就係串咀

人情牌都比佢敗曬

呢條撚樣陷家剷經常傾拳賽 懷疑佢真係識打拳 不如你幫手出戰？

想牙維代我出戰嘅正皮 無意見負皮 唔想就quote

我到宜家都係唔知牙笠做咩咁憎個宇城飛

馬基列尼：卡斯米路令我想起自己

【體育】前皇家馬德里防守中場馬基列尼直言看到今日的巴西悍將卡斯米路，就憶起當年的自己。

在巴西上星期世盃外對玻利維亞時出任隊長的防中卡斯米路（Carlos Henrique Casemiro），於2013年加盟皇馬，現為施丹麾下的主力，並獲前法國名將馬基列尼大讚：「他表現很出色，上季歐聯決賽前，我跟他在更衣室聊天，感到他對防中位置的認識很深，很有見解，可謂游刃有餘。」

被問到外界以卡斯米路跟他比較，這位法國名宿大方回應：「對，他的確令我憶起自己，有人覺得我體能與技術俱備，而他的位置感很好，而且很懂得爭取入球，這點比我更優秀。對卡斯米路而言，他需要知道自己的工作，明白掃蕩是最重要，這就是他的光榮。」

馬基列尼於2003年離開皇馬，之後先後效力車路士及巴黎聖日耳門到2011年才掛靴，近年積極向教練方面發展，目前是英超史雲斯的助教。

條友好撚煩 唔關佢事死都要搭嗲 做狗做到咁撚煩

粒仔好多親家

牙維 有三個正皮
希望你可以一展身手

唔多
三個 快刀斬牙麻 老鼠 宇狗

睇緊格仔

有冇LIN牙

呢個頭先試過 連唔到 用緊強國網睇 低清又疾

摩迪無世界盃踢了

我想要色色薯條

打附加賽都仲有機嘅 但頭先俾人禁住砌

Why not both?反正成日傷人

好耐無見過宇城飛

威爾斯場波都唔知踢乜

始終 都係要摩迪carry

bale無得踢世界盃

威爾士最後一撃斬出界

愛爾蘭 鐵血防守

威爾斯後防派膠自己攞黎

真係自己攞黎 專心守和已經夠 已經冇攻力仲次次都臨尾失波 大聖舊比目魚又炸到咁脆想救下火都冇

係撚
克羅地亞贏波
威爾斯打和有機會變最差第2名 無得打附加賽

禾賓都入選金球獎候選

春宵一刻都值千金啦
對下體個場盡顯法藉神鋒威名

對華西個場又盡顯咩威名

神鋒本色

岩牙
今年好似係最多我皇球員入圍金球獎
拉隊 腳佬 我伊同摩迪都有份

屌狗嘅智力係咪低d
牙維理解能力係咪有問題
講反話就同人懶正經

一度以為會被放棄，但皇馬已開始考慮明年夏天收回他

◆

離開皇家馬德里時，馬田·奧迪加特被認為可能是第一個在班拿貝迷失的年輕巨星。但是加盟這支西班牙球隊3年後，他似乎終於要開始兌現自己的潛力了。

今年一月，奧迪加特被外借至荷蘭的海倫芬，最初他的表現差強人意，但現在他已經成為隊內鐵打的主力。他在本賽季迄今為止的全部8場比賽裡出場，總計出場時間接近700分鐘。

皇馬關注著他的成長，並且希望他能在這次外借期滿後（明年夏天）回到班拿貝，與17歲的巴西小將雲尼捷斯（Vinicius Junior）組成拍檔，後者目前被租借在法林明高，預計同樣於明年夏天回歸。

在海倫芬的前場，奧迪加特佔據右邊路，荷蘭球隊的發揮非常好。這次的國際比賽日之前，他們以4-0橫掃阿積士，而這就是他們本賽季開局的縮影。目前海倫芬在積分榜上排名上游，僅落後榜首4分。

這位18歲小將的表現持續吸引皇馬的注意，西班牙球會認為他正在回報他們2015年的投資，證明他們當時的決定是正確的。

上週，奧迪加特代表挪威U21國家隊與愛爾蘭U21國家隊出場，雙方打成0-0。本週二晚，奧迪加特還將對陣德國U21國家隊。

早前與科索沃的一場比賽裡，奧迪加特攻入了一個非常漂亮的罰球。雖然15歲時就曾代表挪威國家隊出場，但為了不會揠苗助長，後來他又重新回到U21國家隊。

挪威《VG》報記者Joachim Baardsen表示：“拿格碧克說，奧迪加特已經非常接近成年國家隊，但他更想徵召一些身體強壯的球員，而且想踢4-4-2陣型，所以目前來說奧迪加特還不是很適合成年國家隊。”

“但是奧迪加特本賽季在海倫芬表現太出色了，如果他繼續進步，那挪威國家隊明年是很難忽視他的。”

效力皇馬期間，奧迪加特偶爾會隨一隊訓練（合同規定），但卻只能代表卡斯迪拿參加西班牙的第三級別聯賽。

他總計為皇馬卡斯迪拿出場62次，只攻入5球。當他缺席卡斯迪拿訓練課去參加一隊訓練時，隊友會有些不滿。前皇馬主帥安察洛堤也在自傳裡寫道：“這是商業引援，不是我要求的。”

儘管正在外借，但今年9月，皇馬還是與他續約至2021年，現在他們開始看到奧迪加特在班拿貝出場的可能性。

3年前，皇馬為奧迪加特付了不少錢，看起來這筆投資可能要產生回報了。

你估我係你肚入面條蟲咩
你搞撚掂你d倫理關係先9up啦

金球獎公佈30人候選名單，皇馬7人入圍

◆

《法國足球》雜誌公佈了入圍2017年度歐洲金球獎評選的全部30人候選名單，上賽季成功衛冕歐聯冠軍的皇馬有多達7人入圍。

30人候選名單：

基斯坦奴·朗拿度（皇家馬德里）、美斯（巴塞羅那）、伊斯高（皇家馬德里）、尼馬（巴黎聖日耳門）、摩迪（皇家馬德里）、戴巴拿（祖雲達斯）、馬些路（皇家馬德里）、簡迪（車路士）、蘇亞雷斯（巴塞）、拉莫斯（皇家馬德里）、奧比歷（馬體會）、梅頓斯（拿玻里）、古天奴（利物浦）、迪布尼（曼城）、迪基亞（曼聯）、利雲度夫斯基（拜仁）、迪斯高（羅馬）、哈利·簡尼（熱刺）、基沙文（馬體會）、卻奧斯（皇家馬德里）、保方（祖雲達斯）、文尼（利物浦）、法卡奧（摩納哥）、奧巴美揚（多蒙特）、卡雲尼（巴黎聖日耳門）、曉姆斯（拜仁）、夏薩特（車路士）、邦路斯（AC米蘭）、麥巴比（巴黎聖日耳門）、賓施馬（皇家馬德里）。

包皮唔係應該選金童咩
入到金球獎名單嘅

拿斯尼：“不徵召賓施馬太愚蠢了”

◆

法國主帥迪甘斯將賓施馬排除在外的決定已經成為最具爭議的決定之一，在拿斯尼看來，這是一個愚蠢的決定。

這位法國中場表示：“我為卡琳感到遺憾，因為他真的想回到法國隊。”

“他在皇馬效力快9年了，有時候人們必須承認一個人的天賦。”

“不徵召賓施馬這樣的球員是愚蠢的，原本你可能擁有由卡琳、麥巴比、基沙文和丹比利組成的攻擊線，這多好啊。”

認真講
賓周搭基沙文應該好勁

有豬腦 賓周不了

將benz griezman dembele mbappe 放埋同一隊會點
應該仲搞笑過上年bbc + morata

Griezman可以踢ss位 可以咁排

Dembele Benz Mba
Griezman
Pogba/Rabiot 馬杜迪/Kante
是旦 華 umtiti sidibe
Lloris

前場再有 拿卡錫迪 豬腦 利馬 皮耶 鳩沖狗高文 轉會戰士施素高可以按情況換入

講時講作為巴西撚我都睇好法國今年捧盃

每個位都好勁
但加埋硬係得返6-7成威力（雖然都夠屌打其他國家）

反賓又輸一場

夾緊姐 中後場既破壞力夠高 前場又高攻擊力
真係好完美

拉比奧特+簡迪 呢條中場

賓周瘋狂拉開對面，俾電話佬單刀

硬係覺得差個勁既中場派牌
基沙文打攻中仲係差d

禾朗

基本上pogba企後派牌deep lying playmaker兼防中
唔好沖前當自己球王都做到個效果

而電話唔係攻中 基本上係影鋒輔鋒 即係廢占個玩法

點解世清啲po仲係得42x

有癲佬拎刀出球場跑去伊斯高到

有冇片

比比：C朗復勇葡萄牙有福

葡萄牙守將比比表示，C朗拿度回勇對於葡萄牙國家隊非常重要，深信他可以帶領球隊在世界盃外圍賽擊敗瑞士。

鷲哥

On9

咪嘈啦

太多on9 post

James好用到

FIFA 球王

Fifa我聖點比人撞比人鏟比人飛都唔會傷
同james其實個情況幾類似

真心 剩係宇城飛單野都3-4個post
想打交百幾人互p又分2-3個
集中唔到人流就分開推 佛誕都爆唔撚到

一次過撚曬啲真心都幾爽

咁咪好 佢有佢地開心推
你有你自我感覺撚狗
Win Win雙贏

自我感覺撚狗

有冇人有牙朗 sop link

有冇巴打一齊睇阿朗

係你班傻仔認真到搵裁判 拳館

255015

acestream://f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb

sky sports

訓啦你

如果c7拎黃牌係咪要停賽？

累積計落決賽週？

唔使睇 贏硬

提子

比比

唔止一球底線傳底仲衰過禾仔

提子D斬波質素

中場一劏就穿

球球都底線傳底
提子廢撚到

莫天奴啲斬波都係麻麻地

好撚多噓聲

主場嘛 對面又拖拖地時間

提子10號真係好撚廢
死推爛推又要推甩
快攻一到佢腳就無

d傳中真係

底線傳底

仲廢過哥利斯馬

係咪都傳落底線

點解唔出nani

得牙朗傳中係得

-6

燈到

唔係og咩但係

烏龍

炒埋一碟就入左

首名可以打少D等阿朗留力皇就最好

炒單刀

好彩有你燈炸

榜首

鳥龍你都當佢入?

事實係好撚廢
無技術但勁鍾意上腳

10號係a silva定b silva

Adrien silva

屌開賽唔夠i min, 亞軍庭已經輸一球

美斯

係咪衰多口
人地1:2啦

咁認真個句冇左亞軍庭世界盃真係失色不少
如果世界盃肯出dybala 而佢又表現好
佩狗更有決心入前鋒啦ching
你想買世界盃d 忽然新星咩

美斯食糊位

本身驚c7,bale同魔笛都要附加賽
而家淨係魔笛都好d

咁美斯可以留力了

都係
2022 牙朗同美斯都老了

2022 包皮仲係24歲

當年佩狗睇左世界盃就買左某位金童

下年再做神射手

下世啦

咪以為你NIGGA我就唔夠你打

華仔ig張相 包皮個動作好有潛力

電話佬個頭真係好撚柒

ISCO上年又係有排唔剪又唔修下
成堆草咁

美斯出局 未？

洗底變救世主

今朝james又入波 反占又不願面對

講真我完全唔意外
如果入波既係ISCO呢到又打哂J
因為睇得少

平常心

呢個真

一分鐘轉一次ac

等待施丹的大考驗是……？

◆

擔任皇馬主帥以來，施丹一路順風順水，已經被認為是白衣軍團近20年裡最優秀的主帥之一。如果他繼續保持現在的節奏，那他還很可能超越米基爾·文奴斯等人成為皇馬的歷史最佳主帥。與近幾任主帥相比（賓尼迪斯、安察洛堤、摩連奴、比歷連奴等），施丹似乎有每個人身上的優點，卻還沒有顯現出他們的缺點。

卡路·安察洛堤征服了所有皇馬球迷的心，但看到這樣一支天賦出眾的球隊在季尾筋疲力盡著實令人沮喪，與此同時，他的大賽表現也是為人詬病的一點。施丹不同，他帶領球隊擊敗了巴塞羅那、祖雲達斯、拜仁慕尼黑、馬德里體育會、曼聯、曼城等等球隊。他們簡直就像是為大賽而生的。最重要的是，在賽季進行到最後階段時，球員的體能還能保持得非常好。施丹的輪換策略起到了關鍵作用。每一年，球會都會在購買數據和追蹤球員身體狀況的軟件上花費幾十萬、幾百萬歐元，但是很多教練拒絶關注這些顯而易見的數據。施丹不同，他能夠有效使用自己的球隊，懂得利用那些皇馬提供給他的先進技術。

現在仍然有很多球迷認為是摩連奴為這支4年3奪歐聯的球隊打下了根基，但是他執教的最後那6個月足以摧毀他的所有功績。他是一個戰術策劃者，為球隊灌輸了對勝利的信念，總是要求做到最好。然而他失去了對更衣室的控制，使球會、球員和球迷陷入分裂。

即使摩連奴率隊贏得歐聯冠軍，他的那支球隊也不是“皇馬風格”。他的球隊缺乏球會所要求的高貴，儘管反擊十分犀利，但他在面對巴塞羅那等球隊時採取的保守姿態仍然讓人覺得不是味兒，感覺不是那回事。

而施丹呢，除了上述兩位教練能做到的那些，他還能提供更多！近日，足球傳奇沙基（Arrigo Sacchi）在接受採訪時談到了施丹，他的話證明世界足壇都注意到了這位法國人的影響力：

“他真是一個美麗的意外。皇家馬德里不僅能贏得冠軍，同時還踢得很好看，是純粹的攻勢足球。施丹有很強的戰術指揮能力，卡迪夫決賽就是證明，他有效地避免了被艾歷尼用戰術鎖死。”

本賽季施丹面對的考驗是什麼呢？那就是在取得一次又一次成功後，所有對手都希望能找出皇馬的弱點。一雙雙眼睛都盯著施丹的後背。現在很多球隊在對陣皇馬時都會採取收縮防守的戰術，以此來封鎖皇馬在中場的空間。不過與愛斯賓奴的比賽前，施丹已經意識到為了在班拿貝取得好成績，球隊需要轉變打法。

皇馬陣中擁有能使用各種打法的球員，這是讓這支皇馬真正與眾不同的地方。現在，施丹和他的教練團需要繼續在重大考驗裡證明他們的戰術能力。速度、逼搶、控球都是解鎖對手後防線的辦法。人們都期待著能在季尾再次看到施丹的球隊勢如破竹。

初期的糟糕戰績會是給施丹及其球隊敲響的警鐘，還是將他們拖下沼澤的力量？

Zidane is astonished with Theo's physical strength and speed. His nickname in the locker-room is "The plane" (el avión). [marca]

本身好好j

拉莫斯談尼馬卡雲尼爭論：“皇馬的十二碼由C朗主射”

◆

皇馬隊長拉莫斯表示，尼馬和卡雲尼那樣的爭論不會在皇馬發生。

週一，這位西班牙國腳入圍了2017金球獎的30人候選名單。

表達了喜悅之情後，他談及了巴黎聖日耳門近期發生的十二碼爭論。

“類似的事情不會在皇馬發生，因為我們會在比賽前計劃好一切”，拉莫斯在接受《法國足球》採訪時說。

“基斯坦奴是所有十二碼的劊子手，如果他不射，那就輪到我。我們在每場比賽前都會指定3個人。”

“卡雲尼和尼馬是兩名優秀球員，我確信他們最終會達成一致。”

拉莫斯還稱讚了主帥施丹。

“我們的關係非常好。我喜歡對他保持忠誠，有了他，一切都變得簡單和清晰。這是很好的關係，我和教練會是一輩子的好朋友。”

拉莫斯還解釋了為什麼他經常能在決定性時刻取得決定性入球，尤其是在比賽的最後幾分鐘裡。

“我對自己在每件事上的要求都是堅持到最後一刻，這是我所喜歡的。”

“如果可能，我會戰鬥到比賽的最後一秒鐘。我最後會拋棄的東西才是希望。”

“這是皇馬的DNA，也是我自己的。有時候艱難的處境會讓人受到影響，但我始終保持信念。”

美欺係勁都唔洗咁多吹奏post 掛

潛左咁耐都要比人抖下氣

唔抵得我地球王多人講牙??????

酸友

人渣維

都岩既咁撚勁 等我都去吹奏下先

美欺思朗之間既約定

戈
朗朗呢張相好型

我覺得佢長髮幾型喎講真

其實基沙文個樣carry到好多髮型

好似我咁

知你carry到金毛了

佢係死mk

你都係

假如我係mk 唔會係死mk

佩狗:汪汪汪

主席分身係出面比人撚

冇分身

🍊

終於可以睇返聯賽

正式向nigga維下戰書
決一死戰
5 round內你未訓低當你贏

你D迷沾狗9成9都係睇得唔打得
你點同班NIGGA打
打飛機就有你份

你同nigga維一齊上

MADRID TO SELL BALE FOR €100M

Real Madrid are prepared to sell Gareth Bale, if they can recoup the €100 million they paid for the Wales international, claims El Confidencial .

快點
忍撚夠佢季季傷至少2個月

fraud news

十卜u 屯門兄弟
Btw 牙維同佢應該粒水

想念唯基了

你老婆仔結衣...

班小花迷惡撚到
成班開幾十個post打飛機，唔比人開post話小花

屯門有無牛！？

都話誤會黎

拉莫斯：皇馬唔會有12碼爭拗

【體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯表示，球隊有射12碼人選機制，不會發生巴黎聖日耳門般的爭射12碼問題。

PSG兩大射手尼馬與卡雲尼早前因爭射12碼不和，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）最近接受《法國足球》雜誌訪問時，就透露了皇馬的12碼劊子手選人機制。

沙治奧拉莫斯指出：「由基斯坦奴（朗拿度）主射12碼，若他不在，換我操刀；還有第3人選在每仗賽前決定。這是避免爭拗的最佳方法，每件事都要得到大家同意，並於比賽時注重細節。」沙拉奧拉莫斯相信，上述12碼選人機制行之有效。

對於尼馬與卡雲尼爭持不下，這名於西維爾出身的西班牙國腳亦得體地說出自己的看法：「兩人均是大球星，我肯定他們能夠達成共識。」事實上，據後經會方調停後，尼馬與卡雲尼的12碼風波已平息。

圖片來源 : ©AFP

卡雲尼有咩資格同屁馬爭12碼

卡雲尼真係搞笑
以前都叫意甲神鋒
哩家連12碼都唔入

Wiki is my brother.

有 任你捉 你捉到請皇區食牛宴

分身來了

kroos

痴撚線
真係唔得了
點撚忍
之前南美洲有個研究話最想出軌對象係廢沾
咁歐洲區一定係卻仔

調查先岩*

嘩屌

廢青整手機game系列！之送wallpaper

呢個post整wallpaper好靚 各位巴打可以去支持下

我用緊呢個

我用緊都係巴打出品 不過係字黎
另一張就gtr黎

後防不夠穩，失大意波。前場冇個壓場大佬，落後就失方寸

我要買gtr!!

岩岩呢度有無手足著魔迪上年主場搭796c

死變態

足球界人生贏家 卻佬係咪差國王盃定歐國盃就儲齊所有榮譽

無英超

迷腳了

你都無

廢沾有咩呀
歐聯？
決賽連場都冇得上
痴返黎架渣

屌你冇英超 都唔識玩 仲要直必

我直唔直必沾士都係廢架啦
你鍾意點講就點講

ysys, 你最醒

Keyword都傷埋

Hi eat咩早餐

吓?

肉丁仔

加啲酸菜 正

。。。。。。

抽到伊斯高
Fat fat了

我抽到經典人

返工好痛苦 幾時有波睇

this weekend?
下周中係咪開始國王盃?

我有一對40吋

里昂前鋒馬里安奴接受了零點電台“El Transistor”和馬卡電台的採訪，透露了他在法甲的新生活，他也承認夢想有一天能代表西班牙國家隊踢球。

法甲聯賽
我對於事情的開始感到非常滿意。法甲冠軍的球員身體對抗能力強大，他們通過最近的幾筆引援成長了很多。

為什麼選擇里昂？
我收到了好幾份不同的報價，而里昂對我的態度最堅決。拉卡澤特攻擊線上的位置空了出來，施丹也推薦我來這裡。他建議我說這會是一個好機會。

未來會回到皇馬嗎？
我和里昂簽約了5年……但是我不知道皇馬是否有回購條款。

在皇馬的朋友
和我交流得最多的是阿辛斯奧，我很開心他一切進展順利。自離開後，我就沒和施丹談過了。

見證了尼馬和卡雲尼爭點球
我看到尼馬和卡雲尼在談論誰去罰，卡雲尼拿了球，然後尼馬生氣了。

西班牙國家隊
我希望有一天我能在西班牙國家隊踢球，這是我的目標，我也會為此努力，但這是盧柏迪古的決定。

Cristiano Ronaldo the overwhelming fan choice for Ballon d'Or

Following MARCA's poll to determine who readers thought should lift this year's Ballon d'Or, it was little surprise to see that Cristiano Ronaldo was the runaway winner.
The list of nominees for the award were announced on Monday and fans voted on who should take home the prize this year.
A massive 64 percent of readers believe that Cristiano Ronaldo deserves the honour following another successful year.
In second place was Barcelona forward Lionel Messi with 26 percent of the vote, with Isco having the next highest amount of votes on 2 percent.
One percent of the vote was shared by Sergio Ramos, Neymar, Luka Modric, Toni Kroos and Kylian Mbappe as over 5,500 readers were polled.

對熱狗牙

《阿斯報》稱卡華積心包炎症已經消失，他很快可以恢復訓練，但何時復出還是個問號。考慮到球員承擔著巨大的體能損耗，在卡華積完全康復之前，皇馬不會讓他冒險復出。

馬卡報：64%網民撐C朗贏金球獎

【體育】據一項由西班牙媒體進行的網上調查顯示，有64%人認為基斯坦奴朗拿度應該贏得金球獎，%遠高於其天敵美斯。

金球獎候選名單於日前公佈後，西班牙《馬卡報》隨即進行一個關於誰該贏得金球獎的調查，逾5500人次投票，結果，當中64%認為基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）應該贏金球獎，緊隨其後是美斯，但不過得26%。

兩人遠遠拋離其他「選項」，第3得票%高的球員要數到艾斯高，只得2%。其他球員，諸如尼馬、沙治奧拉莫斯、莫迪歷、卻奧斯及基利安麥巴比等一大籮球員瓜分了餘下的%。

今年非國際大賽年，不過基斯坦奴朗拿度協助皇家馬德里贏得西甲及歐聯冠軍，奪獎呼聲高唱入雲。

25歐元有得睇皇馬

【體育】西班牙盃第4圈首回合，皇家馬德里歷史性作客丙組仔富恩拉巴達，最便宜的門票索價25歐元。

西甲班霸皇家馬德里將於本月26日作客位於馬德里市的富恩拉巴達，上演西班牙盃第4圈首回合，亦是雙方歷史上首次交鋒。富恩拉巴達公佈門票細節，最便宜的價值25歐元（約230港元），最貴的盛惠80歐元，畢竟皇馬粒粒皆星，就算首回合基斯坦奴朗拿度未必上陣，也有加里夫巴利、賓施馬、莫迪歷、卻奧斯等球星可能落場。

10月16日開始，持有季票的富恩拉巴達忠實粉絲可優先購票，直至本月18日下午6時。由19日上午10時起，富軍會開放給所有人士購票，但必須在辦公時間周一至周日，親臨球場購票，不接受其他形式購票。

BB

自己叫自己bb 仲細咩屌你

維哥狂攻世清

佢份人係咁 典型嘅獌狗就係咁
小氣到不得了

忍唔字正皮左

世清面對維哥佩狗二人圍攻

你係雞

兩個二五九

Nigga維絕招：小氣簿

係咪正皮咗

邊個再嗌牙維做nigga啫係同我過唔去

月狗

屌奶星keyword都傷埋

係

呢個要負皮

Nigga係種族歧視
嗌返黑人好啦

做what牙bb

連龍門都傷埋

Nigga

閪仔維

公海又開始踩朗捧梅

世清面對二人圍攻已經疲於奔命

施巴路斯會在冬季轉會期選擇離隊外借嗎？

◆

在接下去的這個轉會期裡，皇馬中場施巴路斯進入了AC米蘭的雷達。據意大利方面的消息，AC米蘭將向皇馬提出在下半季裡租借這位西班牙球員。

由於施巴路斯很難在皇馬得到出場機會，因此外借到AC米蘭可能會對他的成長有幫助。

就目前而言，今年夏天選擇轉會皇馬時，施巴路斯就知道自己需要耐心。卡斯米路、摩迪、卻奧斯、高華錫和伊斯高都是他在中場的競爭對手。

現在的情況和當時沒什麼差別，他既然決定要留下為主力位置而競爭，那麼冬季應該也不會輕易離開。

再者說，對球員而言，要適應新球隊、新打法和新聯賽也不容易。

因此施巴路斯在冬季離隊外借的可能性不是很大。你們覺得呢？他應該考慮外借嗎？

好大膽

我宜家內心好清靜 由呢啲凡人繼續吠

無限輪迴

咁多囡更係煩

佢還佢 我還我
仲細咩 咁都分唔清楚

講得好!!!!!!

好廢
換ac要5分鐘
學下真名王啦

臭雞

牙維嘅小氣仲深過海溝

然後阿朗又可以強勢回歸

牙維好球！！！

收嗲啦4mk

覺得我係高汁會然請正評

ho ball!!

邊條茂利成日負評me

你咁低質好難唔負皮你

你同肉酸靜係識互含 以寡敵眾

ysys你最醒

笠

皇區手足見證
我想約牙維出黎見個面 順便較量下
我唔出嘅我改名叫49000維

順便同主席教訓呢啲49000

維哥只系敢出口傷人唔敢應戰

維哥戰不到3回合就敗走了

我每日都比上一日強
勸你早d同我對決

迷雲狗吃糞

維哥雖然牛高馬大 但力量仲細過曹君如

點哂d能力值係記性到

-> ->
笑撚死我

大膽估計阿維會考history拎b或以上

攞A啦，跟手去埋讀考古我都信

中史拎a

nigga無腦架，a條毛咩

哩句高質
日日仲要拎住本小氣簿紮名

陶錫：傷患或逼巴利離開皇馬

前威爾斯及皇家馬德里教頭陶錫認為，不斷的傷患或令加里夫巴利被逼離開「銀河艦隊」。

加里夫巴利是BBC三叉戟其中一人，他在皇馬達到過不少成就，包括3次贏歐聯，然而他擺脫不了的傷患問題，有可能成為他轉會的導火線；曼聯也是一直被傳對他感興趣的球會。

陶錫解釋：「巴利的傷患或者就是他的障礙。儘管贏了不少錦標，但他也錯過了許多賽事，這實在惱人。他應該轉會嗎？只有皇馬的人有答案，但皇馬對球員的要求是非常非常高的。如果你少於百分百健康，那情況就更艱難。」

正在養傷的巴利今季各賽事合計只曾上陣9次，在西甲僅有396分鐘，入球得3球。陶錫續說：「巴利現在28歲，在他17歲隨我首次披甲後，已經有11年了，這段日子應該是他人生最美好的。BBC組合（巴利、賓斯馬和C朗）各自因不同原因有所問題，隊中又有其他球員，我不確定我們還有多少機會可以再看到BBC。」

結衣 乒乓 入面個黑肉造型接受不能

佢咁靚都接呢種角色 證明佢敬業

樂業

88啦

怒撐馬體會

屌究竟一月買唔買到人
傳果d全部都暑假先黎

哩D時勢
1月借人就得
1月買人實比人當水魚咁劏

借人又會易啲

呢度全部都係我地皇區手足 49000 滾！

維哥敗走了

渣維=劉度
佩狗=趙範
世清=趙雲

你個死軟飯王 滾回德國！

點會扶唔起世清

呢位巴打整D圖好型好靚
暫時有C7, Kroos, ascenio

1001

有矛人開post牙

金球黑馬賓周馬

牙笠係井上

997

開post 未呀